{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007344",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 청사초롱 태조로점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 チェックインとチェックアウト時間のご案内です。 予約の際は基準人数に対する料金をご確認ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生します。 追加人数が必要な場合は、管理者に相談する必要があります。 追加人数がいなくても宿泊料に含まれて追加料金が発生します。 最大人数を超えて入室する場合は払い戻しできませんので、予約時に注意してください。 ペットの同伴入室が可能な店舗でない限り、ペットは入室できません。 付帯施設がある場合には追加利用料金が発生することがあります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生する場合は優先予約された予約件が優先されます。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、この場合、ペンション基準に適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 利用案内としては、一軒家ペンション、IPTV/WiFi、韓屋客室、禁煙、駐車が可能な事項が含まれます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約時に料金は何人分ですか？",
            "answer": "予約の際は基準人数に対する料金をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の追加料金はありますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数が必要な場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合は、管理者に相談する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいなくても追加料金が発生しますか？",
            "answer": "追加人数がいなくても宿泊料には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超えて入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室はできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金は含まれていますか？",
            "answer": "付帯施設の利用料金は別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更になることがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理についての注意事項はありますか？",
            "answer": "予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生する場合は優先予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "基準人数と追加料金はペンション運営ポリシーに基づいて変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような利用案内がありますか？",
            "answer": "利用案内としては、一軒家ペンション、IPTV/WiFi、韓屋客室、禁煙、駐車が可能な事項が含まれます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 472
    }
}